{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101001",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "칼리오페"
    },
    "text": "龍仁市処仁区洞〜城山路区間170番地23-1に位置したカリオペの売場は、スペシャルティーコーヒーと天然ヤジャダンを使用したプレミアムデザート&ベーカリー、ダイニングレストランがある大型カフェとして知られています。この食堂はフラワームースケーキを紹介し、TV番組の生放送・トゥデイに出演した場所として知られています。龍仁市庁から車で5分の距離に位置しており、周辺には金良場と明智(ミョンジ)大学駅があります。カリオペの運営時間は毎日10:00~21:00であり、公休日にも同じ運営時間を維持します。メニューには様々な種類のピザ、ステーキ、リゾットなどがあり、価格はそれぞれによって違うように策定されています。また、様々なサラダと今日のスープも提供し、価格はそれぞれ異なって策定されています。例えば、タコガムパスは48,500ウォン、カリオーペクラウンピザは28,000ウォン、議事チーズステーキは26,000ウォン、ゴルゴンゾーラは26,000ウォン、ペパロニは25,000ウォン、シュリンプクリームは27,500ウォン、マレクフレーマーは27,000ウォンなど様々な価格帯で提供されます。また、スープ・アンド・ターフは87,000ウォン、満潮は56,000ウォン、ビステまでの63,000ウォンであることが知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリオペの売場はどこに位置していますか？",
            "answer": "カリオペの売場は龍仁市処仁区洞〜城山路区間170番地23-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カリオペはどんな種類の食堂ですか？",
            "answer": "カリオペはスペシャルティーコーヒーと天然ヤジャダンを使用したプレミアムデザート&ベーカリー、ダイニングレストランがある大型カフェです。"
        },
        {
            "question": "カリオペの売場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カリオペの売場はフラワームースケーキを紹介し、TV番組の生放送・トゥデイに出演した場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "カリオペの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カリオペの運営時間は毎日10:00~21:00であり、公休日にも同じ運営時間を維持します。"
        },
        {
            "question": "カリオペの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カリオペの周辺には金良場と明智(ミョンジ)大学駅があります。"
        },
        {
            "question": "カリオペのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "カリオペのメニューには様々な種類のピザ、ステーキ、リゾットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カリオペのメニューはどのように価格が設定されていますか？",
            "answer": "カリオペのメニューはそれぞれによって価格が異なって策定されています。"
        },
        {
            "question": "カリオペのピザの価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "カリオペのピザの価格帯はタコガムパスが48,500ウォン、カリオーペクラウンピザが28,000ウォン、議事チーズステーキが26,000ウォン、ゴルゴンゾーラが26,000ウォン、ペパロニが25,000ウォン、シュリンプクリームが27,500ウォン、マレクフレーマーが27,000ウォンなど様々な価格帯で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カリオペはどのようなサラダとスープを提供していますか？",
            "answer": "カリオペは様々なサラダと今日のスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スープ・アンド・ターフの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープ・アンド・ターフの価格は87,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "満潮の価格はいくらですか？",
            "answer": "満潮の価格は56,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビステまでの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビステまでの価格は63,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 597
    }
}